var time=60;myApp=[{     question:'Seorang wanita 32 tahun datang dengan keluhan muncul plenting-plenting di bibir kanan sejak 3 hari yang lalu. Pasien mengeluh plenting tersebut terasa perih dan seperti terbakar. 3 bulan yang lalu pasien juga pernah mengalami hal serupa. Pada pemeriksaan fisik ditemukan vesikel bergerombol di ujung bibir kanan. Apakah terapi yang dapat diberikan pada pasien tsb?',     options:['Acyclovir 5x800mg selama 5 hari','Acyclovir 5x200mg selama 7 hari','Acyclovir 5x200mg selama 10 hari','Acyclovir 5x200mg selama 5 hari','Acyclovir 3x400mg selama 7 hari'],     answer:3 },
{     question:'Seorang anak 4 th dibawa ibunya ke poliklinik dengan keluhan muncul bintil-bintil kecil berwarna seperti kulit normal yang menyebar di seluruh badan. Ibu mengatakan sebelumnya pasien demam tinggi 40oC, lemah, nyeri kepala dan nyeri tenggorokan 3 hari lalu. Pada pemeriksaan ditemukan papul homogen di area wajah, extremitas, palmo-plantar dan sedikit di trunkus. Permukaan papul membentuk kubah dengan umbilikasi. Apakah etiologi dari kasus tersebut?',     options:['HHV tipe 2','Pox virus','HSV tipe 1','HPV tipe 6 dan 11','VZV'],     answer:1 },
{     question:'Anak usia 5 tahun dengan keluhan demam sejak 5 hari ini, batuk, pilek dan mata merah berair disertai muncul bercak merah di badan yang bermula di area belakang kepala. Pada pemeriksaan fisik tampak sakit sedang, sesak nafas, N=120x/menit, RR 30x/m, suhu badan 38,5<sup>o</sup>C. Pada pemeriksaan dermatologis ditemukan ruam makulopapular eritematosa generalisata, serta ditemukan bercak putih di mulut area buccal. Apakah diagnosis pasien tersebut?',     options:['Variola','Varicella','Hand Foot and Mouth Disease','Morbili','Rubella'],     answer:3 },
{     question:'Seorang anak 6 tahun datang dengan keluhan muncul plenting-plenting diseluruh tubuhnya terutama didada dan punggungnya. Sebelumnya pasien mengeluh batuk, pilek, dan disertai demam. Pada pemeriksaan fisik ditemukan BP 90/60, HR 111x, RR23x, Tax 38, BB20kg. status lokalis kulit ditemukan lesi polimorfik yang tersebar generalisata. Apakah terapi yang tepat diberikan pada pasien?',     options:['Acyclovir 4x400mg selama 5 hari','Acyclovir 3x400mg selama 7 hari','Acyclovir 4x400mg selama 7 hari','Acyclovir 4x400mg selama 15 hari','Acyclovir 5x400mg selama 7 hari'],     answer:2 },
{     question:'Seorang wanita usia 45 tahun datang dengan keluhan nyeri pada kaki kanan saat berjalan. Keluhan tersebut dirasakan sejak 7 hari yang lalu. Pada pemeriksaan fisik ditemukan papul yang teraba keras, berwarna kuning, ditengahnya terdapat suatu bintik. Apakah diagnosa pada kasus tersebut?x`',     options:['Veruka vulgaris','Veruka plantaris','Veruka plana juvenilis','Clavus','Moluskum kontagiosum'],     answer:3 },
{     question:'Seorang laki-laki berusia 35 tahun datang dengan keluhan muncul luka di kemaluannya. Keluhan tersebut dirasakan sejak 5 hari yang lalu. Pasien seorang supir truk. Pada pemeriksaan fisik ditemukan ulkus bergerombol dengan dasar eritema. Apakah etiologi terjadinya kasus tersebut?',     options:['HPV tipe 2 dan 4','HSV tipe 2','Pox virus','VZV','HSV tipe 1'],     answer:1 },
{     question:'Seorang laki-laki berusia 30 tahun datang dengan keluhan terdapat benjolan di bagian perutnya. Benjolan tersebut sewarna dengan kulitnya. Pasien memiliki riwayat hubungan seks bukan dengan pasangannya. Pada pemeriksaan fisik didapatkan TTV dalam batas normal dan pada status lokalis didapatkan papul dengan umbilikasi. Apakah diagnosa pada kasus tersebut?',     options:['Variola','Moluskum kontagiosum',' Veruka vulgaris','varicella','Veruka plana juvenilis'],     answer:1 },
{     question:'Wanita usia 70 tahun datang dengan keluhan muncul bintil-bintil berisi cairan di pinggang sebelah kanan sejak 3 hari yang lalu, pasien mengeluh terasa nyeri dan seperti terbakar pada pinggang sebelah kanannya. Pada pemeriksaan fisik didapatkan ttv dbn. Status lokalis didapatkan vesikel bergerombol sesuai dermatom thorakal 10. Apakah terapi yang dapat diberikan pada kasus tersebut?',     options:['Acyclovir 3x400mg selama 5 hari','Acyclovir 5x800mg selama 7 hari','Acyclovir 5x800mg selama 5 hari','Acyclovir 5x200mg selama 7 hari','Acyclovir 3x400mg selama 7 hari'],     answer:1 },
{     question:'Seorang wanita 30 tahun G2P1-1Ab0 datang dengan keluhan muncul benjolan dikemaluannya sejak 2 minggu yang lalu. Pasien merasa benjolan tersebut tidak nyeri. Suami pasien seorang supir truk yang jarang pulang ke rumah. Pada pemeriksaan fisik ditemukan papul pendikulated (berbentuk seperti bunga kol). Apakah terapi yang dapat diberikan pada pasien?',     options:['TCA 80-90%','Asam salisilat 20-40%','Tingtura podofilin','TCA 50%','AgNO3 25%'],     answer:3 },
{     question:'Seorang laki-laki usia 50 tahun datang dengan keluhan muncul bintil bintil berisi cairan ditelinga sebelah kiri. Pasien juga mengeluh 3 hari ini sering merasakan pusing berputar dan juga telinga berdenging. Selain itu pasien juga merasakan susah untuk menggerakan bibir sebelah kiri. Pada pemeriksaan fisik status dermatologis ditemukan vesikel bergerombol di telinga luar kiri pasien. Apakah diagnosis kasus tersebut?',     options:['Herpes simplek','Bells palsy','Ramsayhunt sindrom','Herpes zoster ophtalmicus','Varicella'],     answer:2 }]
